求指教 : Transferwise 可唔可以換完錢入番落香港銀行戶口?

本身有恆生&星展戶口, 錢放在恆生, 但因為恆生轉外幣rate太差, 想請問可唔可以先匯款至TW換左外幣再將外幣轉到香港星展外幣戶口?

要手續費，最後個價會廢過你香港銀行換

唔該哂